雖然宣佈咗天馬行動真正內容 但今晚食黃店都要小心為上

各大紅媒將天馬行動吹到咁大
就算唔係對家自己搞出黎
都好大可能當係打勇武咁出盡狗力打擊今晚係黃店門口出面排隊嘅人士
一定已經為咗今晚做好哂準備
就算只係爆買爆食黃店 但都記緊要小心為上